Modern Talking 音樂台 III ⊙ᴗ⊙

繼續

Modern Talking - Geronimo's Cadillac

早喎薑兄

有冇聽過 Dieter 隊 Blue System

早晨腳趾姐
Blue System - Silent Water

睇返原來佢兩個不和散左先組BS

對...腳趾姐重認識德國/德文?

睇維基薑兄

Modern Talking - Cheri Cheri Lady

貼呢首得唔得
林姍姍 - 連鎖反應

喂薑兄淨係英文版都有幾隻版喎

Eric Singleton rap版
98年新版